有冇人結婚冇擺酒？

最近開始考慮結婚 但又唔想擺酒
第一冇錢 第二唔想擺場大龍鳳俾錢人賺
最擔心係啲老人家唔鍾意唔擺酒

擺酒係唔會用你太多錢。
因為一來一回你可以拎返，最大支出反而係影相，同其他野。

你都未撚同班長老傾
上網問有春用

擺場細細地嘅酒

仲有，計埋金器你仲有機會賺。

你話唔想攪咁多野，咁大家願意咪唔好攪，簽個名咪算囉。 最緊要你老婆都同意。

同意！

想睇下有冇人會分享下被迫擺酒或者勸得掂長老嘅經歷
同埋見到之前有個同事擺酒 好似好多野搞好麻煩